如果要排親情愛情友情，你會點排？

1. 親情
2. 愛情
。
。
。
3. 友情

1.親
2.友

得閒先愛情